[三星定P記]換電視，四千蚊價位，二選一？

Samsung UA55NU7300JXZK 55"
Panasonic TH-49FX600H 49"
其實想買大小小
屋企部電視都係用緊三星
但係朋友睇過Panasonic TH-49"E"X，發現唔錯
多數用黎睇英超多
無錢買索尼大帝，求插

插

那有錢買大帝
正常應該要買近萬既SONY

TCL

Sony, 賣埋底褲都寧願加錢買sony

以前屋企買過
過唔到夏天，半年就收皮

sony係好但
p記同3叔好似價錢買到差唔多技術咁
一樣8k 9k價位既song，都買唔HDR10+既機

Sony 最近見到有部連折扣加百佳現金券五千零

5 、6月係出新ver季節
唔介意上年款
就係等師兄黎報個靚價

p記好易打柴

真係求撚其都得
你自己順眼就算

p記五年保

唔撚係啊
雖然我屋企近信興
唔想得閒就搬部機去

我部三年要換panel好彩有5年免費換左幾個月Panel 依家有開始有問題

唔怪得有5年保養
不過玩到3年算係咁
電腦都係3 4年就要買下補品

Sony X70F 系或 X75F 系嘅 4K 電視都有 43"，價錢亦很親民。

爬文睇過下
PAN記出
但我屋企扔左個濕撚組合櫃
依架空左好多地方(其實都係牆)
應該可以55"~60"都得

應該想上大吋既電視
SONY大吋個價位好難CARRY
都係3叔都P記架喇
LG網上無人討論

唔好意思師兄，睇唔到你搵大吋，good luck!

四千蚊,隻隻牌子都一樣

你都岩既
我應該標題寫
一萬樓下 55"以上電視

有冇一萬樓下 推介下
55"以上既

屌 pirce個班友 全部係到推價